豬肉同雞煮完，發覺有問題

我去百佳買了兩隻雞，一隻蒸完，D肉好似發霉咁，好粉好散。
但另一隻炒雞，肉質就冇問題，有番肉的彈性
豬肉响街市買，就時不時有呢個肉質問題
我亞媽煮左咁耐野未試過會咁

......姐係點

冰鮮雞久唔久係咁，睇你買嘅手氣好唔好
豬肉真係未試過

百佳

我都好難形容呢種肉質，總之唔似係食緊肉，一咬就好似粉狀，好散好霉

唉，我買左新鮮豬肉80斤，食左一兩囗，就谷鬼氣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇相睇下

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

仲邊有新鮮 咁貴 個個都唔買
賣唔哂咪雪到下一日再買囉

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender